# SnakeApi

Это api, сначала запускается этот проект

Должен стоять node.js и vs code. Так же устанавливаешь npm. 

Запуск: переходим в папку с проектом (cd ...), пишем через `node api.js` в терименале powershell (в vs code)

